卡路爾點解可以係英超生存

廢撚到癲 紐狗前面全部都廢嫁wo

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

後面有個光頭廢老

當禾托柒仲生存到嗰陣 冇嘢係生存唔到

祖連頓仲廢啦

今場佢算OK啦

唔係掛佢加埋上半場仲有個單刀果個 宇宙級垃圾

ON豆先生亞米安

係佢喇屌佢老母仲癲撚過連加特

人地有波入,連今年仲未入波,你唔好侮辱佢

禾托柒屌打佢啦

依條友值幾多錢

點解紐卡素好似年年前鋒線都係最廢果幾隊
對上一個正常既應該係米特洛域

屈頭鎚

2:1嗰球畀Richarlison畀得幾撚靚
掉返轉條撚樣畀咗啲乜

今場二傳都做得幾好 佢隔離嗰個仲廢啦

媽呀 唔通卡數前面永遠都係要咁垃圾？

降班啦

岩啦 屌佢老未炒尻肥賓

明明朗當ok

呢個都算係咁
我對佢既印象係西布朗多 可能因為佢係西布朗踢斷左高文隻腳

麥卡菲先岩

Keyman 瘋狂吹奏佢

大米朗 祖連奴 兩個加埋差唔多65m

卡路爾我剩係記得佢當年係利物浦用頭絕殺拎左聯賽盃

用個頭踢波

社奥巴都係1千萬

佢高波仲好屈，前一場set畀Almiron𠴱下好靚。

最後個一傳 傳到出界

mitrovic得個頭
完全唔掂

keyman 西咸fans
卡路爾踢過

簽個德國名

幫

前場G點論
+
球盲探測器

乜撚野黎

你識唔識波？

30年森林fans

英超有邊個夠佢頭槌勁？
唯一係得基奧特

今場好撚勁喎

雲迪克

黃色經濟圈的障礙

今年有法國仔maximum

廢到打唔贏曼聯 笑4

卡數年年都廢
唔降班就得啦

條友上季好似盤扭王嚟

韋太子禾托柒都得啦

阿米朗勁撚到

算係咁 一個推哂啲波上去
係射術差D